<resources>
    <string name="app_name">Projecte M8</string>
    <string-array name="array_preguntas">
        <item>Busqueu aquest carreu i situeu-lo al plànol.
(cal respondre per avançar)</item>
        <item>Quants escuts de la ciutat has pogut comptabilitzar al
llarg de la visita?
- entre 10 i 20
- entre 21 i 40
- més de 40</item>
        <item>Segons la imatge, on creieu que estava situat l’orgue
anterior? Situeu-lo al plànol</item>
        <item>Ara aneu al lloc, busqueu el codi i obriu la informació.
Observeu bé la imatge i responeu.
- està arran de terra
- està suspès en una balconada</item>
        <item>Aneu a la ubicació que mostra el plànol i obriu la
informació del codi QR</item>
        <item>Quina és la relació entre el disseny de la façana del nou
orgue i la ciutat de Valls?
- els calçots i els castells
- els castells i el campanar
- el campanar i els gegants</item>
        <item>Aneu a la ubicació que mostra el plànol i obriu la nova
informació.</item>
        <item>Llegiu i relacioneu cada tipus d’orgue amb la definició que
creieu que li correspon.
1- orgue portatiu a- té només un teclat però ja té
dimensions considerables
2- orgue positiu b- es porta a sobre mentre e toca
3- orgue principal c- es pot posar a diferents llocs
4- gran orgue d- té milers de tubs i necessita un
espai gran per a posar-lo</item>
        <item>Ja sabeu força coses sobre aquest instrument. Aneu a la
nova ubicació per continuar amb l’activitat.</item>
        <item>Mireu bé la façana de l’orgue i trieu de totes aquestes
parts les que són visibles.
barnilles, caixa de l’expressiu, manuals, manxes, pedal de
l’expressiu, pedaler, poms dels registres, secret, tubs.</item>
        <item>Ja esteu acabant.
Aneu a obrir el codi que us donarà completarà la
informació sobre aquest instrument.</item>
        <item>Quina és la diferència entre orguener i organista?
1- No hi ha cap diferència, és el mateix.
2- L’orguener construeix i l’organista toca.
3- L’organista construeix i l’orguener toca.
4- L’orguener toca molt i l’organista no toca gaire.</item>
        <item>Heu recordat de comptar els escuts de la ciutat?
Ara podeu donar la resposta.</item>
    </string-array>
</resources>